培正中學副校長疑似簽署反國安法 教育局要求學校解釋及提交報告！！

香港培正中學一批師生及校友早前參與反對「港區國安法」聯署，有傳媒報道，其中一名聯署人與該校副校長同名。教育局今晚（23日）回覆稱，收到有關培正中學聯署的投訴，正按既定程序嚴肅處理，並已要求學校跟進、解釋及提交報告。

校長

炒撚晒所有人啦